CMHK 5月尾完約,求CSL/3HK plan

想問4.5G local 6-12GB plan 同埋 4.5G 中港 6-12GB plan